今年畢業，想坐西伯利亞鐵路過歐洲

如題，諗緊有咩要準備

有無建議？過左莫斯科之後去咩國家好

上年grad trip搭完西伯利亞鐵路🤘🏼
莫斯科既可以近近地去埋波羅的海

正啊巴打，過唔過癮

黎緊諗住海參威>lake baikal > moscow > 菠蘿的海 > Poland > hk

好正 不過千祈唔好餐餐食杯麵，會食到想嘔

俄簽證 30日
or經蒙古

留名參考

咩價位玩到

正諗住餐餐食杯面 無咁多budget

打算budget萬幾二萬咋

你去左幾耐，有無路線參考下

打算經蒙古，想係蒙古玩下

上網睇 坐火車去好似要成萬蚊
分段就平d
有冇人分享下你地車飛要幾錢

去左40日左右
我係去到外蒙先坐西伯利亞，咁平好多
上海-北京-外蒙-奧爾洪島-莫斯科-塔林-聖彼得堡-香港
杯麵連續食三餐已經想嘔

係咪即係買火車票到外蒙，之後係蒙古玩幾日，再買西伯利亞火車票上莫斯科咁樣？ 我都有上網睇過人話分段平好多，但係分段係火車就咁補飛，定去到票換車再買飛
我想落埋歐洲玩

我係去到二連補錢買票去蒙古
咁已經比左一半
跟住蒙古一早叫左住果度幫手買西伯利亞票
我都想去埋歐洲但冇咁多錢

一齊 okay

洗左幾多錢呀
食多幾餐杯面咪有

我窮遊包哂全部野二萬有找
會食到想死

分段三千左右就得
香港>北京>內蒙>外蒙>俄羅斯
通常都係搭東歐玩
遲d白俄好似免簽，可以順面去

海參崴到莫斯科，最平一千左右。

Baltic states真係好正

真係唔好
買舊包買條腸買啲青瓜蕃茄整三文冶其實都好平 我Irkutsk去Moscow個程就係咁

同埋停大站通常都有人賣野 買啲俄餃又一餐